網上有人話萬寧疑似將大批送口罩上中國

屌

推

如果係都不意外 反正我去萬寧都買唔到

wtf又奶共

從未聽過萬寧有返過貨

仲要係順豐單

又係牛奶公司

萬寧有啲舖頭俾自己員工用都唔夠

知唔知點解？

順豐寄唔到口罩 暴動罪架喎

由iphone，平時嘅零食/遊戲，到半必需品嘅奶粉 到依家救命嘅口罩
一直都有班撚樣後門貨成lot成lot咁運上支那

入面係咪真係口罩？

順豐暴徒

網上有人講緊
唔知係咪真係咁仆街

推到萬寧交代

就係咁仆街

我覺得入面未必一定係口罩，一係就攞咗個箱pack咗唔知咩入去丶一係就啲人一早買定自己寄上去
萬寧牌嗰啲口罩產地本身喺大陸，洗鬼寄落嚟再寄上去咩

唔撚係掛

P 圖?

誠哥乘機推佢去死

奶粉點玩,口罩咪點玩囉

點解要遮左寄件人

唔撚係噤仆街下話

萬寧會用順豐？又點假

萬寧自己員工都無得買啦 成半個月無貨返
利申：員工

Push

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

之前問過某分店話初四有貨返

牛奶公司藍到仆街

賣港賊

之前搞嗰幾單嘢都夠理由罷買啦

俾自己舖頭員工用嘅得返一盒
仲要話預員工每日用一個口罩

萬寧同惠康真係藍到發黑
d 藍絲仲話要食美心
牛奶公司一個罩都無俾過我地

萬寧同惠康真係香港之恥

711都係啦 成個牛奶公司都係垃圾

等陣原來黑警黎
又尻拉

驚到即刻澄清

icac ,不過執柒左

澄清完都唔會去萬寧

牛奶公司

呢啲嘢梗係要阻止啦

怡和
不意外

1:有咁多箱唔用用口罩箱
2:一直都冇返過貨

我覺得佢地唔係怕你地唔買佢D野
係怕你地裝修多D

lm

杯葛怡和

寄件者開埋出嚟等大家跟進吓咪知囉

笑死，我地就屌鬼話人送上大陸，日本韓國宜家應該一樣屌晒鬼又話人送晒香港

push

萬寧是香港恐怖性掃貨前一個星期已經沒貨, 似是怡和一早知情

直接去廠掟錢拎班大陸人 又唔屌 大把香港人俾人cut 單

pin pls

點解寄件人嗰地址要遮呢? 反而收件嗰個就唔遮?

萬寧真係無口罩可言

物品內容係咪寫住口罩？

不滿防疫隔離中心太近民居 福建市民堵路爆警民衝突

咪即係惠康 LOR

萬寧自己做既話唔洗運落門市再寄
所以一定你門市員工

其實你遮住邊個寄做咩
關鍵就係睇清楚邊個寄
具體邊個收知道有撚用？

比屈臣氏抹黑

前線同事黃到仆街囉~
咪屌錯人啦

9up 唔洗本

正

重溫以前買奶粉戰術

由支那寄就唔俾者, 寄去支那實得架

大家小心 唔好炒車住 個箱入面係咩都未知
又影唔到張單物品內容 好多箱會番用

半真半假, 但是1月17樓下間萬寧已經斷貨

廢話，根本無解釋點可能周街有咁多呢d口罩箱

係咪藍絲職員自己留公司貨

似內鬼轉賣，以前炒iphone都有嫁啦

聽日諗住問 已經聽到佢同第二個客講 唔會返貨

今日

順豐今日咁快開工咩

9x9啦，今日高調話聽日有口罩，夜晚就爆單嘢上FB誠哥精過鬼

前線員工係好撚慘
其實真係唔知幾時有貨返
由其口罩 到到都缺貨
班人覺得萬寧缺貨就好出奇
有貨又話返得少 冇貨又屌
仲要話人嘴臉唔好
俾佢地試下狂俾人問有冇口罩你仲笑唔笑得出
員工就唔撚係人
負責賣俾你姐 入貨個個都唔係我

因為一早送中

應該係海關下話

錯手負皮咗

咪即係間鋪自己職員留起堆貨賣上去囉
而家有邊間做零售唔係咁做?
小至藥房大至商場鋪頭都係咁做法
平時見D水貨客買化妝品藥都係咁運上去
要查一定查到

土瓜灣順豐站

不意外

之前26/1屋企樓下間萬寧有得賣

不過得一箱賣 十分鐘賣晒

仲要唔可以hold起要等收咗工至買 即係要等啲客買哂先到你

利用職權 扣貨 係icac

個no. Search無野睇
呢d航空件會有唔同no.?

記唔記得百街點樣扣起奶粉俾水貨客？

牛奶公司旗下不嬲藍到嘔
寧願幫襯城哥仲好啦

都話員工唔係人黎
同佢地講未知幾點返貨而且未必有口罩
但死都要排隊
到貨黎同佢地講冇口罩就屌鳩你做乜唔早啲講
屌！我都話左唔撚知有冇口罩架啦

真係難怪人西面、一日問9千幾次，答9千幾次。
寫L埋”無”，d on9都要問！

嗰文盲on9 咪就係我囉！

PR講一件事
做可以另一樣
當初閃卡事件夠話移花接木啦

點解屈臣氏都會返下貨 萬寧一d都無？

怡和

你試下呀不如
你地要人體諒你地心急買口罩
你地有冇試下調返轉黎諗下返工個個

唔好睇少誠哥嘅bargaining power
全世界都有屈臣氏集團嘅舖頭

唔通比你買咩

葵涌萬寧有倉

點解唔可以寫個牌喺出面
我都唔想成日問

唔會幫襯牛奶公司 包括宜家

有寫
公司有個牌俾我地
唔知係咪你去個間冇放出黎

屌 以後唔撚買萬寧 燥撚咗

下次見到可能濕濕地，有啲電油味。唔好吸煙

係都唔會用順豐寄啦

發誓今日開始只幫襯屈臣氏

屌你老母尋日就係等咗四個鐘原來送晒去大陸

唉，好撚想買口罩呀dllm 屋企冇喇屌

點睇到係萬寧 ?

[和你睥] 請大家用極度歧視目光去睥住唔戴口罩既撚樣

pk

原來個箱有印

佢個澄清根本唔成立
好多職員都話一直都無返過貨
邊到會有口罩空箱會比人執到

你話比員工用既 有成箱貨佢拿左黎賣啦

但總有啲廢老覺得你呃鳩佢 專登入黎問
佢潛意識係覺得員工扣起晒托高價賣

黨話比就得
咁你明未

有啲廢老講到自己好慘
得返幾個用 係到死講爛講讓住一盒比佢
利申 前線薯仔

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

誠哥無得講 但萬寧無咁弱吓嘛
想知d貨去晒邊

心水清
教埋佢作： 一個月前d盒黎㗎 宜家至掉咗佢

係咪仆街到咁樣 佢唔係覺得香港爆上黎佢會無野啊

我由香港確診第一單起已經未見過自己鋪有口罩番
係初二三有部分店有番口罩 唔係間間都有口罩番份

點証明係萬寧? 入面係乜?
就咁上落貨都作到文

唔遮個寄貨人啦笨

食撚屎啦

重點係每日都比人問幾百次有無口罩有無消毒用品都被人問到燥底 然後仲要比人屌 員工返工都係用自己口罩咋 公司根本自己都無貨比員工用 萬寧仲要出左messages 8成抗疫貨要攞出去賣 個個一有口罩就成打咁買 正常都無貨啦 第二到無貨又唔見你地屌
另外有聽講過係大陸廠扣起晒萬寧啲口罩唔比出貨先搞成咁
利申深黃店員

1月頭買完幾盒之後到依家都無見這mannings有貨

睇到PR話重用佢地嘅箱真係笑撚咗，你啲員工一掉啲唔要嘅箱出舖外啲紙皮呀婆立即搶啦，你唔好話送貨工人用錢同紙皮呀婆收購啲箱

屋企人做國企，佢地公司講左一人一盒萬寧口罩

同埋家吓真係四圍都冇貨，如果有一二間其他公司有貨賣，你班PR仲唔比人開花？

幫D咁既仆街公司打工
邊駛指意佢會當員工係人